點解男朋友會唔理自己女朋友

我同我依家個男朋友，分分合合咗好多次，每次都係我認低威去求複合， 間唔中佢有一兩次咁。

而最近嗰次都係我好賤咁去求佢，佢又會聽我電話，又會話咩：如果唔鐘意你就唔聽你電話啦。 但係再係返埋一齊嘅時候，佢又唔會好照顧我感受，一日都傾唔到10分鐘，傾嘅時候又會一面傾計一面做自己嘢，全程hea我。一係就消失一日，搵佢一句busy就成日唔應機。我哋因為呢個原因嘈交再分手咗好多次

咁我知佢忙，但可唔可以至少尊重下同佢傾緊計嘅我呢 佢話鐘意我，我點解唔覺得係咁 我都好想放低佢啊 有冇咩方法可以令我唔好再咁犯賤

因為你自己揀個咁既人

佢之前唔係咁....

講以前有咩用

無錯 條路自己既 頂唔順咪分手

放手啦

放手 放開所有

佢都咁話我

分完又咪我去求佢複合

放唔到啊

不如講多少少平時相處
就咁睇似係嫌你癡身

試下獨立啲 唔好咁依賴你男朋友

得左手就唔洗俾心機溝

大家個圈子好唔同，佢返工，我返學。零個common frd。
我依家exchange緊，佢有黎搵過我兩次。但次次都嘈交，因為佢好似係換個城市瞓覺咁，完全唔陪我周遭行下咁 大家其實冇咩共同話題，所以都唔知同佢傾咩 未去exchange前，佢會講下佢返工嘅嘢，依家就一味諗點樣搵多啲錢 啲話題比較單一咁囉

其實好吊詭 我都唔知我係獨立定係依賴
因為我係會一個人去做好多嘢嘅人，例如去exchange，旅行咁
可能係情感上比較依賴掛

得手仲叫溝咩

你答左自己

迫你主動分手 其實出面已經有第二個

係囉 一個咁charm嘅人點會同我呢啲垃圾一齊

未必係唔鍾意你，但你哋要嘅嘢唔同，年紀/圈子應該係部分原因
例如佢過來揾你，可能對佢嚟講見到面已經好夠，但你會想周圍去創造一啲回憶，再加上相處上冇咩共同興趣/話題，佢本身又唔算好鍾意你，未冇乜心機維繫

我都覺佢無之前咁重視我 我糾結個位係，究竟呢個係必然號階段，我要學習去習慣，定係要放手搵一個夾啲嘅人

梗係搵一個夾嘅人，不合則去

其實接受唔到，係冇辦法強迫自己
或者你開始返工之後，過多幾年，你會覺得咁嘅拍拖生活冇問題，唔洗每日傾電話都得，見面都唔洗多
但係你現階段要嘅嘢佢就係俾唔到你

佢覺得你根本唔會離開佢
所以咪咁對你囉
唔狠心分開一次
佢唔會學識珍惜

你咪去搵個肯俾你痴身架囉
你想開心呀嘛
過幾年你就發覺其實痴得多早晚都會厭
就會搵返而家果個